# Git Basic Ex4
- Tình huống: bạn đang làm việc trên nhánh feature-rocket-24h, em thiếu 1 số function Util muốn tự phát triển , tuy nhiên sếp Đức nhắc nhở các util function của bận cần thực ra đã có ở nhánh feature-rocket-util 

- Việc bạn phải làm : 
  + cập nhật những function bạn cần từ nhánh feature-rocket-util , quá trình hợp nhất này đảm bảo lưu lại log những sự thay đổi ( nhiều log nhất có thể )

* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
